Nowtv 記者討論區（2）

[member]好早？ 我前晚睇完曼聯 見佢5 6 點post story [/member］

[member]次次都係衰心急
今次拖咗好耐先表
都係急咗少少
真係好難捉摸
/member]

Google都唔係咁難用

Cls 愛萍聯不死

我愛迪比

好多手足頂唔住投左降，比我就真係寧死不屈，等d深藍父母記住自己仔女係點死

😍迪比 i love u

好殘

幾靚都冇用啦 出賣人

有 如果爆咩事佢都幾大檸樂
總之佢就走左嫁啦 留意下啦
唉

好似會去exchange

總之係有關公司同尼幾日既poly新聞
聽講佢地公司老細嬲到震

就係已經辭左仲爆人野
同件事後果都嚴重囉

有返工
同埋佢地尼d有工作群組
冇出去跑都一定有得收料

尼個唔g ching知其他野？
我個係關d片段事

123

我個人黎睇 覺得有冇獨家就好閒既
累到手足先無陰公

是咪同片同一件事？

去新po